香港警察已經變成墨西哥毒販+皇軍， 你哋諗住點樣應對？

類比唔使嘥口水，大家都知！

毆打、濫捕、警黑、滅聲、虐殺、 恐嚇！

下一步就係屠殺，好快！

自6月以來已經殺咗二百人（以我邏輯推斷，平均每日2個左右，一半喺街一半新屋嶺）

唔係講笑架

依家全街都可以有警方便衣打人
藍絲打人無罪
黑社會明顯幫手
商場 黨鐵跪地
永遠唔出不反對通知書

心諗都on撚鳩 俾人遊行下疏導下啲憤怒，起碼可以damage control集中一個位. 依家咁既機會都會 (個人認為係想10月1之前將反對聲音已經滅絕，依家係一步步做緊)

如果就連行過，和理非唱歌，藍絲打人自我防衛都捉，下一步會點?

睇尋日啲片段，手足都好留手唔打要害. 但事情同咁多個月既憤怒咁滾雪球落去好快會到一個ignition point 真真正正既互相屠殺會開始. 因為反正做任何野都係非法集結 暴動罪 被自殺, ，新屋嶺虐待. 頭時 底線全無.

其實ignition point 係好多
新屋嶺有確鑿證據被虐打，強姦 (覺得就黎)
人權民主法案通過 (藍絲警察發癲 打人)
831太子站 真相
等等

如果呢3樣都冇. 愛国人士 被包庇 打人冇事，但遊行唔批都係計時炸彈. 每一日，危機就愈大

香港真係多得有林鄭咁既白痴

墨西哥毒販就係咁

對付鬼子，就用遊擊隊

可能唔止，類計已經唔見咗幾萬人

知唔知黑警每日活動幾大規模，我當你每日扑一百人，死1個即係1%死亡率，係完全可能（唔小心意外），但黑警嗰種兇殘法，死亡率絕對>1%

好可能! 所以至少有幾萬人!

那麼溫順才有藍絲的囂張